旺角間乞米做咩咁多人

仲要排隊添，係咪咁多人用呀

不嬲請演員

逢假期都排晒隊架啦.

蘋果仲多人啦

垃圾都爭住買

學名店 限人流, 入面大把位..

大把人買啦 尤其中老年人
你地眼光真係好西狹窄

點解有個歪帽係入面涼冷氣既

平時果度係正門口好多健身狗, 派傳單嬸嬸

睇幅相全部企歪晒, 唔敢係正門派

裡面又有個黑警涼冷氣, 有古怪

一直好想知有咩好排好買

買 智能家居產品？
係街好少見到有人用屌米機

警察都落車買小米

覺唔覺架警車拉花好柒

去維修啫

大陸車？

我都想問好耐
平時唔見人用屌米D 野，但係呢間野成日都有大排隊

IVECO，好似意大利車嚟